\section{Introduction}

\indent On présente dans ce rapport les résultats de l'adaptation de maillage basée sur l'attribution de tailles désirées à chaque point du maillage, calculées à partir d'une métrique. On a déjà utilisé cet approche dans des tests précédents, mais on avait défini la métrique de façon discontinue, avec un saut de la taille imposé entre l'extérieur et l'intérieur de la zone de raffinement autour de la ligne de niveau 0 de la fonction Level Set. Cela avait produit des résultats d'une qualité pas très grande, notamment parce que le saut provoquait un raffinement plus grand dans les bords de cette zone (en détriment de l'intérieur). Ainsi, on va maintenant reprendre l'approche, mais en définissant des métriques avec une variation lisse.

